男朋友話要分手

佢話我地唔夾
佢叫我改下啲脾氣
唔想每日都鬧交
分咪分囉 屌你老母
到時唔好返黎求我

利申 AC幾個人用緊

當呢到ig fb？

冇人想知呀

好撚嬲
佢未試過同我講分手架

咁唔係你想點

人地鐘意番女仔又唔得既

又男朋友又大隻仔

又gay

關我地撚事

大家一齊打個飛機咪算囉

一係等佢氹返我
一係就真係分手囉
I don’t care
係佢成日做埋啲on9我先會嬲
你估我好想嬲？嬲人唔累既

我係女

我係女仔
依家我男朋友講分手

非gay
Ac多人用

扮女人好好玩咩

氹你老母啦.
講得分手即係佢頂你唔撚順啦 仲氹...

我以後都唔會再幫我男朋友打
乜都講到我錯哂咁 佢自己就係完美

都話ac多人用緊
認真

圖？

我唔覺得自己有錯囉
佢叫我7:00am叫佢起身
咁我就好凖時打左比佢
佢無聽 我一直打
9:00佢先聽 第一句仲岩我做乜咁妟先打黎
我屌你老母咩 話我搞到佢遲到
仲話要分手

如果你覺得自己冇錯
咁佢話要分手咪由撚得佢囉

唉我仲好愛佢
只係有時忍唔住發脾氣
佢好似好嬲
但我又唔想主動揾返佢

你條仔同其他女上緊床 你仲上緊連登鬧尻佢？